點解要叫xx群組 叫社群會唔會好啲

群組好似廢中whatsapp grop 咁

群組=group

好柒lor 呢個名

xx隊
唱k隊